正式宣佈 自殺學童d父母都係奴性重既奴隸

奴性重既奴隸先會容許仆街社會壓迫自己仔女，容許不特止仲會加以配合壓迫自己人。
就算食到樓市升勢令身家上升，但奴性重依然係奴性重，自己會視壓迫係理所當然，繼而逼害身邊人。